加拿大總理：拘捕孟晚舟不涉政治

加拿大應美國要求，拘捕華為副董事長孟晚舟，總理杜魯多說，事件不涉及政治。

杜魯多在蒙特利爾出席一個科技會議時表示，加拿大擁有獨立司法制度，作出這決定時沒有任何政治參與或干預。

杜魯多又說，因為法庭已應孟晚舟申請，發出有關公布案件細節的禁令，他拒絕進一步評論案件。

加拿大國防部長賈薩恩早前亦表示，加國警務機構獨立運作。

唔睇國家 , 仲以為中國口交部又講野

希望別國不要干預我國內政，對我們說三道四

”The appropriate authorities took the decisions in this case without any political involvement or interference ... we were advised by them with a few days’ notice that this was in the works,“ Trudeau told reporters in Montreal.

Asked whether he had spoken to the Chinese premier or the ambassador, Trudeau said he has had no conversations with international counterparts about the case. He declined to give further details, citing Meng‘s bail hearing on Friday.

你平時點講依家人地咪點講囉

加拿大是法治國家，我們有獨立的司法系統，容不得别人說三道四

此地無銀三百兩
格籬二王無偷到

識玩

唔知國家安全算唔算政治呢

我國奉行多元文化，首先是加拿大人

d on9鬼佬終於學到野

以彼之道還施彼身

鬼佬: hea 9 them is ok

港共：驅趕馬凱不涉及政治

睇定啲先，總覺得啲鬼佬會好左膠，放咗阿舟

Next time we play 大陸佬 very frequently